大家堅持住，過多幾個鐘就有特價Tesla入

@400

300

比準得400就停然後上返去

利申set咗400入

等特價

200

350溝一溝先

等320
冇就算